招幾位愚樂台白卡佬7月13號係亞博門口派傳單(柔寶的31宗罪)

有意PM

我愛柔理

我全力支持（精神上）

柔理係邊團

無人撐柔寶?

樓豬三毛
玩分化

咁得閒? 唔洗狙擊牙達?

豬蛇接緊力